邊度有公仔紙買

有冇巴打知 唔該哂

睇錯紙紮公仔